\usepackage{listings,plistings}
 \usepackage{ascmac}

\def\equationautorefname~#1\null{\textrm{式~(#1)}\null}
\def\figureautorefname~#1\null{ 図~#1\null}
\def\tableautorefname~#1\null{ 表~#1\null}
\def\algorithmautorefname~#1\null{ Algorithm~#1\null}
\def\chapterautorefname~#1\null{第~#1~章\null}
\def\sectionautorefname~#1\null{第~#1~節\null}
\def\subsectionautorefname~#1\null{第~#1~項\null}
\def\subsubsectionautorefname~#1\null{第~#1~項\null}
\def\paragraphautorefname~#1\null{第~#1~項\null}
\def\pageautorefname~#1\null{~#1ページ \null}
\def\appendixautorefname~#1\null{~#1 \null}
\newcommand{\subfigureautorefname}{\figureautorefname}
\newcommand{\subtableautorefname}{\tableautorefname}

\def\lstlistingname{ソースコード}
\def\lstlistlistingname{ソースコード目次}


%\usepackage{titlesec}
%\titleformat*{\section}{\large\bfseries}

%\usepackage[dvips]{graphicx}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%dvipsを使って図を使うとき
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx,xcolor}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%dvipdfmxを使って図を使うとき
\usepackage[dvipdfm,margin=20mm]{geometry}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%dvipdfmxのときに空白を決めたりする
\usepackage{ascmac}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%文書中に丸囲い文書などを入れるときに使う
%\usepackage{newtxtext,newtxmath}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%これで英文字も綺麗なベクターになる(timesより優秀)
%\usepackage{times}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%これで英文字も綺麗なベクターになる
\usepackage{amsmath,amssymb}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%複雑な数式記号や記号文字を入れるときに使う
\usepackage{wrapfig}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%画像を回り込ませる
\usepackage{booktabs}%　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　%表の経線などを美しく改良する
\usepackage[T1]{fontenc}             % T1 エンコーディングにしてみる
\usepackage{txfonts}                 % 欧文フォントを変えてみる%
%\usepackage{okumacro}                % jsclasses に同梱のパッケージ
%\usepackage[pdftex,%
%        bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarkstype=toc,%
%        pdftitle={A SUBMODULE UNRELATED TO THE CORRESPONDING FACTOR MODULE OVER A COMMUTATIVE RING},%
%        pdfsubject={2000 Mathematics Subject Classification: Primary 13C99; Secondary 16D10},%
%        pdfauthor={Yasutaka SHINDOH (Grad. School of Science, Osaka City Univ., JAPAN)},%
%        pdfkeywords={direct sums, homomorphisms, annihilators, distributive modules}%
%        ]{hyperref}
\usepackage[dvipdfmx,%
%		colorlinks=true,%
%		linkcolor=blue,%
%		filecolor=blue,%
%		urlcolor=blue,%
setpagesize=false,%
bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,
bookmarkstype=toc,%
pdftitle={advanced_programming},%
pdfsubject={},%
pdfauthor={Shinji Sakamoto, Seikei University, JAPAN},%
pdfkeywords={}%
]{hyperref}
%%
%\usepackage[dvipdfmx,colorlinks=true,linkcolor=blue,filecolor=blue,urlcolor=blue,setpagesize=false]{hyperref}%																%TeX文書のハイパーテキスト化（pxjahyperより手前に）
\usepackage[dvipdfmx]{pxjahyper}%							%ハイパーリンクの拡張（subfigより手前に）
\usepackage{url}%														%文書内でURLを記述するときに使う
%\usepackage{subfigure}%											%subfigureを使うとき
%\usepackage{subfig}%													%subfigureの改良版
\usepackage{caption}%					 						%subfigの改良版（これが推奨されてる）
\usepackage{subcaption}
\usepackage{listings,plistings}

\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}
\usepackage{tikz}

\usepackage{itembkbx}
\listfiles
\usepackage{fancyvrb}
%\usepackage{color}%listingsに必要

\newcommand{\comments}[1]{\ifthenelse{\equal{#1}{ }}{}{#1}\normalfont{}\color{red}}

\usepackage{mathtools}
\mathtoolsset{showonlyrefs=true}





\lstnewenvironment{command}[1][]
{\lstset{
		%		frame=single,
		basicstyle=\ttfamily,
		%		numbers=left,
		numbersep=10pt,
		tabsize=2,
		jextendedchars=true,
		xleftmargin=17pt,
		framexleftmargin=17pt,
		#1
	}
}{}



%\definecolor{OliveGreen}{cmyk}{0.64,0,0.95,0.40}
%%
%\definecolor{colFunc}{rgb}{1,0.07,0.54}
%%
%\definecolor{CadetBlue}{cmyk}{0.62,0.57,0.23,0}
%%
%\definecolor{Brown}{cmyk}{0,0.81,1,0.60}
%%
%\definecolor{colID}{rgb}{0.63,0.44,0}

\lstset{
	language=C++,%プログラミング言語によって変える。
	basicstyle={\ttfamily\small},
%	keywordstyle={\color{OliveGreen}},
%	%\[2\]\[3\]はプログラミング言語によってあったり、なかったり
%	keywordstyle={[2]\color{colFunc}},
%	keywordstyle={[3]\color{CadetBlue}},%
%	commentstyle={\color{Brown}},
%	identifierstyle={\color{colID}},
%	stringstyle=\color{blue},
	tabsize=2,
	frame=trBL,
	numbers=left,
%	numberstyle={\ttfamily\small},
	numberstyle={\ttfamily\tiny},
	breaklines=true,%折り返し
%	backgroundcolor={\color[gray]{.95}},
	captionpos=b
}

